屯西要人！屯西要人！

屯門街坊出黎食糖水喇！班防暴狗而家係屯西入埋閘

推

推2

光復香港 時代革命

屯門無街坊？

我冇野講

落街買糖水啦食個宵先

推爆佢啊屌

有人由東涌返會搭西鐵嘅咩，
班差佬做咩9

開學嚕 同學仔入

7.21又唔敢入

你地唔出黎唔好再話屯門無人理！

已過5000+正評 現急需最新版中英文宣言 + 文宣 有冇人知點做

#屯門
2140 屯門站30防暴已入閘！
手足小心！

推呀

屯門街坊夠鐘食糖水！

gogogo

請同黑警保持距離
依家鬧佢都拉嫁

防暴狗上左西鐵，係兆康天水圍元朗落車

P

要乜撚姐，都冇手足，唔好去自爆啦

班狗搭西鐵去左兆康

唔好搭黨鐵喇

落咗樓 有冇人一齊食糖水

街坊進場呀！！！唔好衰收尾！！齊上齊落，不被捕！！

走咗未，係咪去咗兆康

有無live

兆西都有防暴進場

push

屯門孤島次次都無記者無live

唔撚要人啊，做乜撚姐，咪由d防暴自己企囉

我懷疑呃OT 錢

頭先屯西過去嘅，根本冇人佢地咪on99自己走囉

唔要人啊

會唔會潛入屯門站？

等手足同黨鐵開年，就衝出黎？

屯門人出來

要人做乜鳩

鬼係連登fake人去送頭？

又貴又慢
狗也不屌

有冇圖

救人呀屌你
番緊黎既屯門手足點算？

要人做乜？

東涌站都廢咗，仲邊會有手足坐鐵返屯門？唔好要人送頭。

企左係d出口，有一大堆

狗去做咩

on9架，仲坐黨鐵？東涌都廢咗，救乜姐

東涌站封左就唔可以係其他地方返黎？屯門手足唔撚係人呀？

重點喺成條東涌線封左

有事既時候先黎屌無街坊出黎幫手？

diu
即係犬玩聲東擊西
搞屯西試圖製造戰場

屯元西手足棄gear

根本發叔勢力睇住，黑白黃藍大家都唔好太過火就係屯門規矩嚟架啦

劉後主睇住屯門，差佬次次都hea架啦，咪撚去送頭俾人有藉口

推！保護香港市民

屯門人東涌番嚟點會搭鐵
由佢哋守啦 唔要人

唔講以為你係發叔個仔呀

機場D手足唔會係西鐵站落架

睇下黑警幾疊碼
區區都擺曬陣
偏偏就係721冇人響元朗

咁你咪繼續叫手足去送頭

Push

#天水圍
2157 天水圍西鐵站後生仔有冇袋著咩色衫都搜身

屌你地老母 義載去第二個地方番黎可唔可以搭鐵呀
冇巴士冇的士冇uber可唔可以搭鐵呀
冇人就最好啦
街坊食飽行下企下係咪少忽肉呀

痴撚線 屯門有你地依啲人真係恥辱

喺機場走唔到

而家班狗係後生既就check
你點知有手足唔會係東涌搭車去其他地方再轉西鐵返黎呀？

小心阿

出嚟救人啦

現場見到4-5車狗車
有30-40個防暴上左去，手足去其他站，屯西真係幾個出口都有狗

成日話送頭送頭
街坊落街食糖水都唔撚俾？

『連登力量』緊急升級！！ 全民三罷！！！！！

借推

聽日記住準時出門口

仲要唔要人？

應該係頭先東涌有船入屯門
啲人會再轉西鐵走

未想番屋企既屯牛過黎啤啤佢？

何福堂小店招呼唔到！🤟🏽

天西都有

捉鬼捉上腦呀？？屌你老母 睇TG LA

街坊裝落街有咩問題？？？

近排唔飲得但幫推

D手指

保護手足

未見過咁多防暴出現，小心D

提提大家
屯元天有好多輕鐵站站

街坊出黎食糖水喇

黎緊！！！

2209 屯西F出口，有旗手

兆康咩情況？

咪撚成日尻出po要人要人啦，去撚到又走尻晒

30防暴
街坊裝落去食塘水

屯西屯西
兆西A出口都出事

未返嚟嘅換衫, 掉 gear

可能睇到之前果post, 話9 屯門狗 懶過西。。所以嚇一嚇大家

班傻閪邊識諗呢啲
睇佢地派人守長州就知啦

屯西兆西都需要街坊

天西拉左個手足，告藏有攻擊性武器

街坊

屯西 3個出口夾埋50個防暴

屯西家下仲要人??係就飛的出黎

屌你咁撚偏都搞

屌

黎緊

當一個人話你乞人憎，可能係偏見；兩個人話你乞人憎，亦可能係誤會；但當全行都上下一心指證你乞人憎，實在要返去自我檢討下啦！嗰個咪係得罪晒全行記者主播嘅「星球」囉。

嗱，佢份人好識走後門㗎！平時對記者編輯態度勁差，但對化妝間阿姐同海鮮高層就特別殷勤，成日請食餅又放生電。所以即使「星球」日日番公司，真心真意跟稿讀，享受鎂光燈光環用身體播報cctvb式假新聞，無理新聞操守。更上一層樓，海鮮高層叫佢出故掘新聞屈義士，得，出去做街訪用專業引導式問題，再加後期剪接斷章取義，近年唔少老屈飯民同義士新聞都係咁樣出現。做得成功，海鮮高層當然愛護有加，點知佢就開始擺款，仲日日匿响化妝間偷懶，閒時唔寫稿但係又叉隻手審查全台上下稿件有冇背叛黨國，蝦蝦霸霸，海鮮高層都一樣盡力保佢，心深得佢心，原因不明。

直到近年佢既（曾經）既好姐妹，前有線娛樂台小記「四月」嫁咗俾總警司，「星球」驚醒自己未婚夫只係得嗰半億身家，唔夠威，又見佢入左popo既女主播們收到一堆兵，又車又樓，自己一時間比較落去，自問有樣有身材有青春，於是死𦧲想叫「四月」介紹犬白衫俾佢即食，一心想嫁咗唔憂米，等住半山宿舍專心做 Ig KOL。

上位踩住tvb人瑞「飛揚」上位

有心有力，海鮮高層同咖哩佬亦叫佢教英文，真係真係真係好錫㗎！

點知俾個真心你……阿「星球」就一手揸爆佢。冇預到嘅係「星球」一心做白衫乸無望，唯有分身開account 推自己個朵做「 良心記者」「紅眼住報新聞」，完全洗白呢8年，審查設計cctvb一系列假新聞既黑歷史。「星球」仲周圍同人講，只要佢去報名，求其入immi海關icac懲教都無所謂，反正一定請硬咁話，祼辭背後，原來有所謂手揸cctvb主播光環既自信。

腿一張，跑幾圈，各環頭大sir都點名測試下佢體能，話哂當年爬到上「飛揚」既地位，少d體能都未必搞得掂。但係知道「星球」要走嘅海鮮高層梗係嬲到震啦！仲打過電話去質問。海鮮高層自己揼心囉。喂，頭啖湯都飲咗，仲想點？

邊個係「星球」？
(1)有人就話係po世家定係紀律世家，but who fucking care
(2)「星球」經常以「大戰」出征天氣報告時段

屯門西22 19大量狗但未有咬人，翻屋企小心

#屯門
2219 兆康有手足被捕 現場消息話警方理由係話 被捕者無買飛入閘

.......

#屯門
2217 市中心巴士總站已被綠衫暴徒佔據 唔好係市中心巴士總站落車

【已知有警地鐵站整理 2217】
1. 港島綫：中環
2. 東鐵綫：大圍，沙田，大埔，紅磡
3. 觀塘綫：藍田，深水埗，九龍灣
4. 將軍澳綫：將軍澳
5. 東涌綫：東涌
6. 西鐵綫：屯門，兆康，南昌，天水圍，元朗

做埋小黃兵果份？

出嚟！

我跑步經過屯西都即刻9衝黎撐場，希望其他屯門街坊都一齊落黎啦

港鐵附例關佢撚事

推，屯元天都要人吖！！！

推 屯門兆康 天水圍元朗都要

而家嚟

岩岩睇屯天元有個live ，千幾人睇緊
直播主俾狗查查下叫佢熜live
話拘捕佢

齊齊撚狗呀喂

岩岩都諗起呢樣野
告票又唔係警犬出

唔好再話要人係叫人送頭
屌你自己地方都唔撚自己救

巴士小巴的士行路

元西都見有十零隻狗

黃大仙返緊黎

請埋popo一齊食

岩岩成班小學雞 自己跑走 咩事啊

推啊

屯門人唔好再話屯門無人理！
無狗又話無狗
有狗又你又龜縮

出緊黎，而家咩情況？

啱啱先安全放學

daddy mammy 街坊接力

去緊兆康

巴士小巴的士行路
幾時上落車都得

行緊去

2227 兆康站大量防暴抄市民id 有寶寶行埋d 影相同鬧佢地 佢地就開閘入去拉人出去

推推推

校巴們！！！青馬收廣散得7788！！！如果係既可以去東涌／欣澳試下有無學生要！！！
校巴們！！！青馬收廣散得7788！！！如果係既可以去東涌／欣澳試下有無學生要！！！

要人

Push.

咩環境
剛剛訓醒發完夢

要人 要人

屯門西鐵站有狗

黎緊，咩環境啊依家？

班黑狗嚟到所有街坊一定要會一會佢地

屯西蘋果已有live

到了，唔夠人啊!

黎啦 唔好再係屋企嗌 落樓

屯門人！有狗大駕光臨仲唔好好招呼佢地！！

其實係要做啲咩？
新手

屌狗
人多就安全
出黎啊

屯西手足唔會答西鐵。 完

屯西冇人

真係cls 其他區有狗即刻有街坊支援
屯門呢？
屌

正式宣布屯門係第一懦夫區

屯門人可唔可以齊心啲出黎屌走啲狗呀

屯門人出嚟幫手!唔夠人撚狗

其實真係冇乜屯門人會搭咁耐程車返屯西
多數都搭巴士
不過都唔掛除係有嘅
都要救！

各位小心
樓主見勢色唔對, 就好走

到底屯門係咪無街坊

又話要人，都無人既

開始懷疑屯門公園個次有8成以上唔係屯門人

主席點人數

屌
啲人仲成日講屯門無人理屯門無人理
好喇 有狗喇 又唔知死撚哂去邊

支持香港警察以暴制亂 港九戒嚴 全面宵禁！

有冇人要校巴

今日捉唔夠人
要交數

街坊呢？全撚部新移民？抵你地比蝗入侵

出緊呀dllm

屯門需要街坊屌狗

班防暴呃ot錢呀
日日企到車站收仲得了

D市民要番都一早番到啦
守株待兔搞撚笑咩

17區笑撚緊你地呀屯門人

推。

近A, B, C閘大約有40至50隻狗

狗多過人
笑撚死人咩屯門

邊個位要人？

屯西狗仲多過街坊

食糖水阿

我宜家係屯西，但真係無咩點見到有其他街坊

去邊個位

以後多啲係deliveroo幫襯你

河田入

屯門友表示我想出現架
但我仲遊緊車河

嘩，仆街，岩岩有人坐西鐵番黎，一出閘成班狗上前check人

元朗西 要唔要人

全港狗鐵沿線所有街坊
請落站大力屌狗 開cam等佢地唔可以濫捕

屌哂你地老母，屯西站狗多過人

求下你地出黎喇

我都係岩岩先返屋企冇耐

屯西要街坊屯西要街坊

兆康西 要唔要人？

近B閘岩岩有一大堆屯門街坊同10幾隻狗對視10幾秒，之後散曬

都要！

F出口大把街坊

屯西係咪要架人 屌你老母咁撚少人仲係

依加咩情況

B出口都要人呀

唔駛人，由佢哋罰企
懷疑佢哋都唔知自己守乜

係邊要人！身在兆康站！

街坊裝落去食糖水

呃鐘啦班仆街

但番去既手足冇gear, 就唔使驚佢地

兆康定屯門急啲？
而家放工過緊黎

佢哋就咁企係到
唔好去送頭

兆康輕鐵站街坊屌緊狗

要令佢地成為過街老鼠阿

其實好少人搭鐵返
都無得坐

分散曬

話要人果啲有冇係現場，跟本佢哋係到條條fing唔知等咩
可能就係等你哋送頭

岩岩B閘撚完狗，笑撚死人

搞掂晒d裝
依家出ok?

仲等，出啦

屯門撚山長水遠出門各區幫拖呀屌你！

糖水時間呀

出緊
先放學無耐
Sor囉

屯西啲人少左咁多既
本身幾個出口加埋都百幾人
而家得幾十個細路

2300兆康有好多狗
喺屋企出面影

大人你地知唔知醜，要班細路出黎幫手，同我快撚d出曬黎撐場

企係到9 Fing fing 唔撚洗屌？

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

要人急！ 狗上左gear

兆康萬寧、輕鐵兩個電梯味、輕鐵
約50警，呢家站內你眼望我眼、輕鐵位被人不斷屌中
唔知咩事多人

pish

有冇人係屯門站

屯門站地面冇事 近狗屋出面好多狗車

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

屯門果然係毒撚

一大堆狗上哂gear都冇人理

幫拖

有幾個手捉被狗捉左，你地屯門撚仲唔快d出黎幫拖

快啦

屯門站有手足比人拉左 屌

電話無電撤左
走之前係咁

重有唔係屯門警署過來，係元朗過來既

點解會落單

要人要人

屯西狗有幾個黑狗配備長槍物體

快呀

兩個人俾人搜緊身

屯西要人呀

係港島入緊黎 坐962x
邊到落

咁少人咪撚送頭啦 全部走 等班狗自己企

入黑好撚危險

無記者無媒體係到

轉車站，轉9巴

APPLE

ok
邊架 唔太熟 sorry

趕到支援現場撚表示：
兆康西d狗自己9 fing fing，又冇記者冇傳媒可否離開先？一係去晒屯門集中手足！

轉車站轉車啦
60M 263總站落
辛苦哂手足漏夜入黎幫手

搞咩....f 出口係度遮陣對恃..

班狗比人吊幾下，成班衝曬出黎咬人

263 , 坐到總站落，落車就係屯西

吓做乜鳩邊有手足仲會係度路過比人搜身炸

一係過晒屯西ok? 兆康西自由出入，我係佢地面前行黎行去都冇嘢，咪由佢地罰企囉

屯西要人呀，吊你老母

食糖水

收到 9沖緊

即到！

本身幾十個街坊係出口企緊
起一起哄之後廿幾個狗衝過黎捉人
有人流血

個重點係去嚟做乜

1. 已經入夜
2. 得好少媒體
3. 咪由得班狗企囉，冇必要送羊入虎口

天水圍係咪撚緊狗？

要小心，岩岩10點鐘揸車經過屯門警署有一車旅遊巴咁多既黑警落緊車，有好多人backup

玩到咁上下
要小心黑警突襲

冇必要正面衝突....我地黎支援，但又唔係手足被拉被打，be water 啦好嘛？

屯西走啦 送頭做咩

轉車站咩環境

有冇現場情況
冇記者佢地真係做乜都得

依家咩事？？傘陣？

呢個係假消息
冇人流血

只係啲狗無啦啦上哂裝，又開燈照
然後路過街坊開遮擋下光

路過見到全程

有無人解釋下咩事? 蘋果個live 一影就已經係傘陣
天佑街坊

咦上面有講, sor

街坊朋友唔好留牌坊果邊
集中河田
安排至上

Call埋白車 頭破血流你都話假？
輕鐵站嗰出口

做咩玩傘陣

出緊黎屯門站

食屎啦屌你老母
香港獨立媒體網有直播呀